投票普巴係堅勁定過譽

正皮堅

負皮過

講真一直對佢冇咩好感 本身踢得屎都要扮大佬
費sir 唔要佢有原因

毒瘤普巴一出埸就入波